(純討論)524遊行定開花

首先
遊行
開花
利申：覺得聽日開花好啲

聽日就524 要轉要改都遲咗少少 不過想睇吓連登仔覺得邊樣好啲

如果論畫面 遊行確實好啲 但依家班狗嘅武力 應對 再加上限聚令 跟本連聚集都成問題
而且開花嘅話大家都易啲走 喺畫面上雖則唔靚 但都可以俾國際睇到我地係極度抗拒 而唔係“強烈抗議”

歡迎討論

1推

2推

3推

4推

5推

0524遊行
0527 各區

自己執生啦 次次唔到最後一刻都唔問

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友